INDEX > CITY HUNTER >

# Story & Main Charactors

## Story

他的名字叫冴羽 獠，也被称为City Hunter。 他是一个专业清道夫（始末屋），承接从美女保镖到杀手的一切工作。 如果你在东京新宿站东口的留言板上写下「ＸＹＺ」（"最后"的意思），这就是向他提出委托的信号。  
有一次，毒品团伙乐生会把目标对准了獠和他的搭档槇村。 槇村被杀后，獠把槇村的妹妹香作为新搭档，并反击。  

…就这样开始了这两个人、他们的朋友和委托人之间关于爱情、悬念和插科打诨的漫长故事。 

## Main charactors

主要人物的基本介绍。    
（更详细的介绍参见「[Mini研究](./chkenkyu.md)」，关于其他人，参见「[角色集](./chpeople-words.md)」。）  

### 冴羽 獠 (Saeba, Ryo)

本作品的主角。 一个「清道夫」（清洁工），接手从保护美女到杀手的一切委托。 也被称为「City Hunter」。 他还被誉为「黑社会No.1」，特别擅长用枪。 他最喜欢的枪是Colt Python 357 Magnum。   
然而，他超级好色，基本上只接受漂亮女人的委托。 他经常骚扰女委托人，这经常让搭档香很厌恶。   
首次登場：#1「不光彩的心下！」  （译注：每话标题使用香港玉皇朝版的翻译。以下同。）

### 槇村 香 (Makimura, Kaori)

獠的搭档。獠的好友槇村的妹妹。  
由于她具有男生的个性和语言，獠经常把她当作男子对待，但实际上她身材高挑、风格出众的美女。  
她经常制止獠的好色行为，在许多方面都是一个好伙伴。 。
首次登場：#3「黑暗中的杀手 !」  

### 海坊主 (Umibozu) / ファルコン (Falcon)

专业清道夫。 他既是獠的对手，有时又是最大的合作者。 「Falcon」是他当雇佣兵时的绰号。  
魁梧的男人，光头，戴着太阳镜，留着小胡子。 他精通布置陷阱和爆破，并以自己力大无比为荣，但他不太喜欢猫。  
初登場：#10「裸足女星」  （译注：中文版为第11话（第3卷第3话））

### 野上 冴子 (Nogami, Saeko)

警視庁特别调查科的美女刑事。 精通刀术，擅长射击和格斗的超级女性。 她和獠相识已久，经常向他提出棘手的要求，回报以"特殊"的奖励。  
香的哥哥槇村当刑事时，她和槇村一起工作，他们也是恋人。  
初登場：#12「不许动那女子 !」（译注：中文版为第18话（第5卷第1话））  

### 美樹 (Miki)

海坊主的搭档，在该系列的后半部分出现。 她曾经是一个女突击队员，和海坊主在同一个雇佣兵部队。  
平时经营「Cat's Eye」咖啡屋。 热情的美女。 她也是香的好顾问。    
初登場：#32「海坊主(ファルコン)にゾッコン!!」（译注：中文版第86话（第18卷第5话））  

### 槇村 秀幸　(Makimura, Hideyuki)

他是香的哥哥，獠的挚友和同事。然而，当贩毒集团乐生会要杀他时，他将香托付给獠后去世。  
他曾经是警視庁的刑事，与冴子是搭档。  
初登場：#1「不光彩的心下 !」  

[BACK](./chindex.md)  
[NEXT](./chepisodes.md)  